Привет
Постарался прокомментировать некоторые моменты в коде, плюс:

1. В Main.storyboard две сцены: контроллер NoteEditViewController(редактирование заметки) и контроллер ColorPickerViewController(выбора цвета).
2. Контроллеры в папке Controllers
3. Изначально открывается форма редактирования заметки
4. Контроллер редактирования заметки построен на AutoLayout
5. Контроллер изменения цвета содержит единственное View ColorPicker c ручным расположение элементов
6. Все View в папке Views
7. Представление ColorPickerItem - это элемент в списке цветов на форме редактирования заметки и элемент превью на форме выбора цвета
8. Представление ColorPalette - это просто цветовая палитра, которая может возвращать цвет по координате и координату по цвету
9. Представление Target - это курсор с помощью которого можно идентифицировать выбранный цвет на палите
10. Курсор и палитра отрисовываются независимо
11. ColorPicker отображает Target поверх ColorPalette

Спасибо